屌柒你黃大仙中心

識唔識字呀

我宜家落黎搵你

樓豬睇下你後面

啱喇 一齊落黎屌柒領展
字都唔撚識 玩typo用錯字
隔離 *中心* 果2隻字又align得柒
食屎啦

等我五分鐘 我宜家出門口

臭屁大魔王到此一遊

ip都唔洗check

如果我無睇錯，樓主果到應該係黃大仙

共大仙

共大

Ip都唔洗check